# translation for Traditional Chinese

Shadowsocks=Shadowsocks

# Menu items

Mode=系統代理模式
No modify system proxy=保持系統設定不修改
Disable system proxy=不使用代理
PAC=使用PAC代理
Global=使用系統代理
Proxy rule=代理規則
Bypass LAN=繞過區域網路
Bypass LAN && China=繞過區網和中國位址
Bypass LAN && not China=繞過區網和非中國位址
User custom=使用者自訂
Disable bypass=不繞過任何網站
Servers=伺服器
Edit servers...=編輯伺服器...
Import servers from file...=從檔案匯入伺服器...
Servers Subscribe=伺服器訂閱
Subscribe setting...=SSR伺服器訂閱設定...
Update subscribe SSR node=更新SSR伺服器訂閱
Update subscribe SSR node(bypass proxy)=更新SSR伺服器訂閱（不使用代理）
Global settings...=全域選項...
Start on Boot=隨開機啟動
Allow Clients from LAN=允許來自區網的連線
Load balance=伺服器負載平衡
Same host for same address=相同位址優先選擇同一節點
Enable domain white list(http proxy only)=使用域名白名單（僅限http代理）
Update local PAC from Lan IP list=更新PAC為繞過區網IP
Update local PAC from Chn White list=更新PAC為繞過中國常見域名列表
Update local PAC from Chn IP list=更新PAC為繞過中國IP
Update local PAC from GFWList=更新PAC為GFWList
Update local PAC from Chn Only list=更新PAC為僅通過中國常見域名（國外訪問中國）
Copy PAC URL=複製 PAC URL
Edit local PAC file...=編輯本機 PAC 文件...
Edit user rule for GFWList...=編輯 GFWList 的用戶規則...
Show QRCode...=顯示 QR 碼...
Scan QRCode from screen...=QR 碼掃描...
Import SSR links from clipboard...=從剪貼簿批次匯入ssr://連結...
Port settings...=連線埠設定...
Server statistic...=伺服器連線統計...
Disconnect current=切斷目前所有連線
New version {0} {1} available=【點擊下載新版本 {0} {1}】
Help=說明
Check update=檢查更新
Show logs...=顯示日誌...
Open wiki...=打開Wiki...
Feedback...=問題回饋...
Gen custom QRCode...=生成自訂 QR 碼
Reset password...=設定客戶端密碼...
About...=關於...
Donate...=捐贈...
Quit=結束
Edit Servers=編輯伺服器
Global Settings=選項設定

# Config Form

&Add=新增(&A)
&Delete=刪除(&D)
Up=上移
Down=下移

New server=未配置的伺服器

Server=伺服器
Server IP=伺服器 IP
Server Port=伺服器連線埠
UDP Port=UDP連線埠
Password=密碼
Encryption=加密
Remarks=備註

Adv. Setting=進階設定
Obfs UDP=混淆UDP協議
NOT all server support belows=以下選項並非所有伺服器都支援
TCP over TCP if not checked=不打勾使用原生 TCP(暫時無效)
UDP over UDP if not checked=不打勾使用原生 UDP
Recommend checked=保留功能
Protocol=協議
Protocol param=協議參數
Obfs=混淆
Obfs param=混淆參數
SSR Link=SSR連結
Original=原版
Verify all=校驗所有數據

Balance=負載平衡
Order=按次序
Random=隨機
LowLatency=低延遲優先
LowException=低錯誤優先
SelectedFirst=選中優先
Timer=定時切換
Balance in group=在群組間切換
AutoBan=自動禁用出錯伺服器

Remote proxy=二級（前置）代理
Proxy On=開啟代理
PAC "direct" return this proxy=PAC“直接連線”使用二級代理
Socks5(support UDP)=Socks5(支援UDP)
#Http tunnel=Http隧道
TCP Port tunnel=TCP連線埠轉發(需要相關混淆插件)
Username=用戶名
Set Default=設為預設
Local proxy=本機代理
Build-in http proxy=內建http代理(目前有bug)
Proxy Port=本機連線埠
Reconnect Times=重連次數
Timeout=連線超時
TTL=空閒斷開秒數(TTL)

OK=確定
Cancel=取消

# ServerLog Form

ServerLog=伺服器記錄
&Control=操作(&C)
&Disconnect direct connections=切斷直接連線(&D)
Disconnect &All=切斷目前所有連線(&A)
Clear &MaxSpeed=重置歷史最高(&M)
&Clear=清空(&C)
Clear &Selected Total=清空選中節點歷史流量(&S)
Clear &Total=清空所有歷史流量(&T)
Port &out=匯出(&O)
Copy current link=複製選中連結
Copy current group links=複製選中組連結
Copy all enable links=複製所有開啟節點連結
Copy all links=複製所有節點連結
&Window=視窗(&W)
Auto &size=自動調整大小(&S)
Always On &Top=視窗最上層顯示(&T)
Total Connect=連線總計
Enable=啟用
Connecting=連線
Latency=延遲
Avg DSpeed=下載
Max DSpeed=最高
Avg UpSpeed=上傳
Max UpSpeed=最高
Upload=總上傳
Dload=總下載
DloadRaw=實下載
Error=錯誤
Timeout=超時
Empty Response=空連
Error Percent=錯誤比例
Continuous=連錯
Version=版本

# QRCode Form

QRCode=QR 碼

# PAC Url Form

Edit Online PAC URL=編輯線上 PAC 網址
Edit Online PAC URL...=編輯線上 PAC 網址...
Please input PAC Url=請輸入 PAC 網址

# InputPassword Form

InputPassword=輸入密碼
Parse gui-config.json error, maybe require password to decrypt=解析 gui-config.json 出錯, 可能需要密碼解密

# ResetPassword Form

ResetPassword=設定密碼

# PortSettingsForm Form

Port Settings=連線埠設定
Map Setting=映射設定
Type=類型
Server ID=伺服器 ID
Target Addr=目標地址
Target Port=目標連線埠
Local Port=本機連線埠
Port Forward=連線埠轉發
Force Proxy=強制代理
Proxy With Rule=規則代理
#Enable=
#Remarks=
#OK=
#Cancel=
#&Add=
#&Delete=

# SubscribeForm Form

Subscribe Settings=訂閱設定
URL=網址
Group name=組名
Auto update=自動更新

# Messages

Shadowsocks Error: {0}=Shadowsocks 錯誤: {0}
Port already in use=連線埠已被占用
Illegal port number format=非法連線埠格式
Please add at least one server=請新增至少一個伺服器
Server IP can not be blank=伺服器 IP 不能為空
Password can not be blank=密碼不能為空
Port out of range=連線埠超出範圍
{0} {1} Update Found={0} {1} 更新
Click menu to download=點擊選單項目下載
ShadowsocksR is here=ShadowsocksR 在這裡
You can turn on/off ShadowsocksR in the context menu=可以在右鍵選單中開關 ShadowsocksR
System Proxy Enabled=系統代理已啟用
System Proxy Disabled=系統代理未啟用
Failed to update PAC file =更新 PAC 文件失敗
PAC updated=更新 PAC 成功
Domain white list list updated=更新域名白名單成功
No updates found. Please report to GFWList if you have problems with it.=未發現更新。如有問題請提交給 GFWList。
No QRCode found. Try to zoom in or move it to the center of the screen.=未發現 QR 碼，請嘗試將其放大或移動到靠近螢幕中間的位置。
ShadowsocksR is already running.=ShadowsocksR 已經在執行。
Find Shadowsocks icon in your notify tray.=請在工作列裡尋找 ShadowsocksR 圖示。
If you want to start multiple Shadowsocks, make a copy in another directory.=如果想啟動多個 Shadowsocks，可以另外複製一份到別的目錄。
Failed to decode QRCode=無法解析 QR 碼
Failed to update registry=無法修改註冊表
System Proxy On: =系統代理已啟用：
Running: Port {0}=正在執行：連線埠 {0}
Password NOT match=密碼不相符
Update subscribe SSR node success=SSR伺服器訂閱更新成功
Update subscribe SSR node failure=SSR伺服器訂閱更新失敗
Success=成功


# About Windows
About ShadowsocksR=關於ShadowsocksR
Shadowsocks is a Socks5-based proxy package to encrypt and protect data streaming on the Internet.=Shadowsocks 是一款基於Socks5代理方式的網路資料加密傳輸套件。
Original Shadowsocks project (2012-2015) by clowwindy.=原始 Shadowsocks 專案 (2012-2015) 由 clowwindy 維護。
ShadowsocksR project fork by breakwa11.=ShadowsocksR 專案由 breakwa11 維護。